其實可唔可以取消2020/21賽季 將19/20變成19/20/21賽季?

如題
將歐聯同其他聯賽未踢嘅比賽延到2021年1月至6月踢埋佢 再緊接7 8月踢埋本身今年踢嘅盃賽 8月尾如期開始2021/22賽季
電視台轉播同球迷入場又可以如常進行
講真 連香港日增單位數 都未覺得7月前會搞得掂
點解UEFA會覺得8月頭可以踢埋淨低嘅歐聯再月尾踢決賽
就算疫情真係8月左右好返 都應該再觀察多陣啦
撇除我反痢呢個因素 我覺得呢個方案幾好
不過啲窮困球會未必捱到咁耐 又係另一個問題

唔好煩啦

死獌狗收聲啦